宇多田ヒカル NEW E.P.「One Last Kiss」

宇多田ヒカル 新曲「One Last Kiss」が映画『シン・エヴァンゲリオン劇場版』テーマソングに決定！ 『新劇場版』シリーズに提供してきた宇多田ヒカルの楽曲をすべて収録したE.P.も1月27日発売！

NEW E.P.
2021.1.27 on sale
「One Last Kiss」

通常盤
ESCL-5488/￥2,000＋tax

完全生産限定LP盤
ESJL-3119/￥3,000＋tax

凌波封面做LP，即係逼我買埋

幾驚又整首beautiful world2021

預告首歌係咪冇收錄

唔關宇多田事
套戲出OST應該有

宇多田ヒカル『One Last Kiss』

聽到哭能咗

好多男友視角

btw又逼人買多隻
明日香

好正

新歌同新版beautiful world 好聽
其他remaster好似冇咩分別

日版LP仲有冇得訂

Spotify都有得聽
等咗唔知幾耐

我估我入場睇戲加埋首歌一定喊

訂左綾波麗版仲未到